請求連仔del account

原因我唔講啦
email admin無人理

冇reason不了

你係admin咩

please
最多下個account我買會員

想問下邊到仲有20蚊連登卡賣？

o